---
title: "Taz, menikah"
date: "2007-08-23T09:14:00+07:00"
tags:
    - Friends
    - Undangan
---

Selamat ya [Taz](http://kalapacengkir.wordpress.com)!!

(08:27:29 AM) kalapacengkir:

Assalamualaikum warahmatullahi wabarakatuh

rekan-rekan seperjuangan, mohon doa restunya atas rencana pernikahan
kami yang insyaAllah akan dilaksanakan pada hari Jumat tanggal 31
Agustus 2007 di Pontianak.

wassalamualaikum warahmatullahi wabarakatuh

dewi & tatang a.k.a kalapacengkir

ps. soft copy di http://www.flickr.com/photos/kalapacengkir/tags/nikah/

[![Taz Invite](/images/5029644696481taz_invite.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kalapacengkir/tags/nikah/)

kemaren [aan](http://www.malam.or.id/blog/1748.26.html), tus besok2
sapa lagi ya?

> pertanyaanya sih, GW KAPAN? :P
